「提升經驗值」撒退守則

1.一定唔可以俾記者跟到
2.決定撒退後以最快時間搵一個目的地
3.換裝
4.要最快速度去到目的地，唔好諗住慢慢等防狗推進，因為畜龍會搭唔同車去截人

仲有冇？

推

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

12點左右好走

撒

依家好興關黨鐵站，所以要諗好撒退路線

係
小巴佬同的士佬又信唔過....

自膠先....打錯字

做完野就好走
唔走就等被圍捕

自己站着如嘍囉 通處又冇Popo嘅事候
不妨諗下 自己留喺度做乜鳩？做乜仲唔走？
Popo又去晒邊？？

其實就係佈防緊去圍捕大家

開完火牆術後 就要閃人

要分散，咁起碼記者同狗都跟唔曬咁多
但小心比狗捉到

第一點好重要，記住同記者保持距離，佢地的鏡頭可以幫你但都可以出賣你。
小心紅媒

九月八，遮打見！

另外以下口號可以一記：
-Free Hong Kong, Democracy now!
-Fight for Freedom, Stand with Hong Kong!
-Five Demands, Not one less!

練定美國國歌一齊唱K